[跳出跳入之霸]一有壓力，周庭就會退出火線！

【雨傘革命】無法承受沉重壓力周庭宣佈暫退火線
更新時間 (HKT): 2014.10.11 06:00

【19時36分消息】學民思潮發言人周庭宣佈暫時退下火線，她在聲明中指出，無法再承受「沉重的壓力」，所以決定辭去學民思潮發言人一職，給自己一點休息的時間，好好思考在未來政改運動中的角色與定位。
周庭在聲明中指出自2012年5月加入學民思潮擔任義工到成為發言人，有賴學民思潮上下給予機會及鼓勵，又指在學民思潮中所學比起任何課堂還要多，但所承受的壓力也日益倍增，而雨傘運動更令她身心疲累，自己意識到無法再承受如此沉重壓力後，所以決定辭去學民思潮發言人一職，暫時退下火線，給自己一點休息的時間，暫時亦不會接受任何傳媒訪問，同時會停止參與發言人的工作。
周庭指出作出暫退火線決定或許是自己的懦弱所致，但強調自己只有17歲，面對非一般的壓力，感到極度徬徨及疲倦，希望大家可以尊重這個決定。

靈活既走位，女神幾時又會宣佈暫時退出？

依家咪退出咗，你仲想點

電子好搵好多

我屌你樓主老母
講咩撚野？坐監都代你坐埋
仲撚想點？
你話人跳出跳入，
我話你跳老舞啊on99

討論吓點解咁靈活跳出跳入既人都會中招？

有界波圖, 無所謂啦

Blocked